[Season3]The Flash閃電俠

上回講到馬份係Alchemy

Caitlin 做得好好

點解一套劇個女主角可以咁柒，Iria

越來越正

屌個黑妹快啲係個時間點清除佢最好

上集完全係侮辱觀眾智慧

Caitlin先係真女主

屌好正

有條煩膠同barry 對話 我都skip....

有冇人覺得今季臭西冇咁黑人憎

有，因為覺得佢可有可無

Caitlin 鬧 Barry 個段好到肉

Caitlin 屌得好

Lm

覺唔覺得今季做唔到zoom個種恐怖既感覺
上季zoom出黎真係會心寒

Savitar 劇組塑造到太神feel,好似無人能擋咁，雖然真係神嚟

下集就個個忙住去打異形

純粹係想SG溶入去佢個Universe

今集真係好垃圾 臭閪真係好賤 乜都瀨鳩人
真係想知鬼佬果邊對佢有咩評價

唔知點解覺得佢好正

啲戲又好

好期待 四集crossover 好似電影咁

轉場留名

頭先喺Instagram見到有免費電話殼，有flash有其他superhero

正喎巴打

btw頭先見到郵費要9.99美元，不過都幾抵屌

文靜又得
發姣又得
得左

成世比人恰

Fastest man alive for 7 Episode

係唔係savitar太快 所以其他人見佢唔到？

其實可以點打
其實佢絕對可以一抽三打哂
劇情需要先走左

聽日開始聯動

因為得Barry有speed force 所以得佢見到savitar

有錯勿屌

幾時有第八集

星期三，但係由聽日開始係四套聯動

今季好似成隊team flash都有超能力

HR

HR今季好似係黑底

馬份都見到？

又黑

有一站佢好似拎住支錄音筆係到錄音，話其他人未發現到佢既意圖

咪話佢要寫書囉，佢濕鳩書佬黎，唔係科學家

好緊張 4套聯動打外星人

想工都射埋波 睇生肉 等左好耐sg同flash

留名

半日病假夠做啦

四套聯動都係得45分鐘唔夠

邊套第一集 有無次序？

你信？我就唔信啦

4套連動supergirl得最後40秒

唔撚係呱

Supergirl. >flash >綠箭> LOT
四套連埋咪成套電影禁

上面有巴打話今集sg得少少連動

係勁少 得幾十秒連動應該聽日會多啲
今集主要都係Kara果邊既劇情

有人話正式有五集
就係最尾帶sg返去會係下集supergirl

劉明

又係幾廿秒嘅話真係把鬼

你地用咩app睇

我Flash堅持上外國網dl 1080p版,其餘3套係forum dl 720

邊求問到有得睇生肉

BT嚟？快唔快㗎
Link pls

可以試下呢個網

呢個係巴打寫

自膠 )

啱啱追返到lot s2e05
諗諗吓Sara其實係咪從未見過Barry
嗰集好似係佢第一次見speedster

Caitlin

唔係連動都唔睇sg 屌 得最尾連完劇個下連

見過

LM

yes
另外firestorm, 黑人無見過rf, stein 有見過

when?

同問

基本上成team lot唔計rip得Stein認到rf

想問下4套crossover係咪呢個星期開始?

係
聽日就有得睇啦

想問大家邊到睇 睇開個網死左

熟肉就vm
生肉就唔知

www.zimuzu.tv

Snowbarry

最想睇佢兩個

屌！正撚到

好想睇barry同kara

被人帶住跑一陣就嘔 無用架喇佢
邊有人廢到咁架

如果佢兩個扑野會點

oliver老母又索左

想睇Caitlin 用佢powers
唔知佢之後會唔會可以唔變killer frost但留powers

臭西iris快撚d死 wally有能力依家先黎反佢 好撚煩膠呀

睇泥wally有排先可以再著返套kidflash衫喇

除左flash同supergirl 除他2套冇睇
但係咪因為聯動所以下一集要去arrow道睇

係

但冇睇arrow 同lot
影響係咪應該唔大

未來flash果到有啲唔明

應該係講緊rf同dark

臭西到底幾時死
集集都出黎屌人好撚煩

居然出s3
睇到最後一集以為s2係ending

啱啱放返出嚟？

s2最尾點睇都唔係ending阿

之前果個女警正過佢十九幾萬倍
Barry真係唔撚識食

Patty

臭西呢排轉look，柒到不得了

臭西真係好柒

轉唔轉都柒㗎啦

好心oil就過返幾招比Barry食女啦

好冷清

40年前係咪一回事

咩*

個段錄音係40年後嘅barry send嚟喎 係話依家呢個時間嘅barry成日去搞條timeline搞到啲嘢亂晒

點解我覺得越做越on9

上季已經係啦
反而ARROW今季越做越好

ARROW睇到佢做左咩忍者大師就冇睇
係flash見返佢 仲係覺得好on9

關咩事 ??

Slade 真係好型

我都唔明

咁應該睇arrow 既第幾集？

同求

super girl 8
flash 8
arrow 8
legends if tomorrow 7
super girl 9

今個星期有冇？

今個星期有,第9集,mid-season finale

原來Earth-3係香港黎

頭盔原來咁用

jay都比savitor屌打
jay真係好型又快過barry,但唔明點會比zoom捉左

SUB HD已出字幕

見到臭西既下場 好爽

jay被屌打

巴打有冇LINK

用超能力整白色聖誕

所謂預言究竟仲預唔預到言?
原時間線:未來巴仔trap savitar既時間線先係1 betray&1 fall&1 suffer worse than death
但savitar咁樣黎改變時間線 去以前既時間到報仇
已經影響左啦

正呀 (圖from高登)

粒lin冇左

一直唔俾Wally參與真係好撚煩

由最差嘅睇先 姐係super girl 千祈唔好睇神劇先 如果唔係其他就食唔落 建議唔好睇westworld got 嗰啲 因為睇完就唔想睇super girl

本身都對Joe冇咩嘢
但今季喺咁阻Wally真係有啲反感
好彩今集最尾比HR屌醒咗

yeah baby

HR去Party,個女警唔覺得奇怪咩

死果刻好心涼

見過同HR變咗面

拎佢支嘢照完嚟
應該係

其實又唔一定話要睇神劇 題材或類型吸引到你反而仲有動力去追 鍾意flash可以睇埋arrow 鍾意英雄劇dd Jessica Jones都唔錯
美劇好多時都好多季 唔同日劇
當然westworld got確係冇得輸

我估背叛應該係KID FLASH,死係IRIS

btw Fake Wells

都好大機會係wally,快過barry所以單拖都入到去sf拎返粒石

如果呢條粉皮都快過目前既巴仔
就慘不忍睹

westworld真係咁好睇?
未睇過

Wally都快過barry咁就可以執柒
訓練左兩季都唔夠人快

其實漫畫係邊個快d

漫畫Wally(紅髮白人有對龍鳳胎老婆係Linda嗰個)最快

殺得好

希望成真

Supergirl係為左睇kara，洗咩理劇情

speed steal/lend

HR醉左好搞笑

BA

Abracadabra
earth 19 accelerated man

講埋Fake Wells 都冇人懷疑

冇計啦,好似D特攝戰隊咁,新入隊嘅越勁
加上變壞能力會有加成
之後入返隊應該會變返廢同繼續柒，放心

回應返先，lot我覺得一般，但劇情第一季好第二季小小
其次就係westworld,我身邊好多人都吹捧成為神劇，諗住今個聖誕一試究竟，屋企有HBO on demand
以前睇Flash個時，係睇第一集就上癮，然後用咗2日睇哂第一季，個兩日係朝九晚四咁追
Arrow就用咗2星期追返之前個幾季

今集幾好睇

Jay比Savitar當波玩個cg唔錯

應該個D SHOT玩到無晒錢
廢事再整個SHOT巴仔去E3 同JAY返E3

我覺得相反
ARROW s1係我第一套入坑美劇
嗰時喺明珠台見到幾型就上網down哂落哂嚟睇

Mid season finale 姐係點 又要停？

臭西個屎忽好正

係呀，啲演員都要放下聖誕假㗎

狗也不屌 ，都係第一季Linda正啲

我近排先睇，都ok
故事唔係boom boom 聲個種去得好快劇情
要慢慢咀嚼下

年年都係咁架啦

女警正d喎

總之除咗臭西之外都正啦

冇圖點討論

Patty

死神來了果陣己經好好j

最近佢走左去拍shooter，應該好難見番佢啦

點解我會咁憎wally

留名先

一月尾先回歸

佢我無乜野，但係好憎佢全家都唔想佢做flash嗰條線，但係又答唔出點解，真係1999

Wally 有兩個一黑一白同時存在, 唔排除CW會引入白人wally

漫畫flashpoint前無白人做wally, fp後變左黑人, 白人wally就trap左係sf入面, 之後barry閃過fp前記憶慢慢記起白人wally, 拉返佢出sf, 最後搞到有兩個wally

白人wally係最快既flash
開頭係Kid flash > barry消失後做二代flash 入埋JLA > 之後係sf入面救返barry又做返kid flash, 之後到wally死左⋯⋯ 個劇情好亂究竟係點有無DC高手

youtube 有懶人包

睇果時即刻cap左圖

iris對麒麟臂
今集成隻野豬咁一野坐上barry到

個人覺得有劇情題材演技都好好，但太沉悶

Flash一出係追住睇
Arrow因為跛左要係屋企抖冇野做先睇 點知愈睇愈覺好睇
但第4季就幾悶 但laruel死真係幾sad

返生啦

屌佢Arrow mid season finale 先比佢返生，吊我癮

睇Lot先，然後再睇Arrow調節下心靈

有冇人睇左sg第9集係咪又得幾十秒連動？

係咪特登搵緊馬份黎做

抽到

今個星期好似冇sg,上集聽聞已經係mid-season finale

臭西

有女警同linda都唔食 走去食臭閪

但係見人話sg第9集先係連動結尾

唔係拖成個月掛

外星人唔係走左拉咩

Barry根本係搞屎棍
Iris越黎越成熟Barry就越黎越柒

究竟Savitar咩料，話自己係神 有冇睇開漫畫o既巴打講下

不過比起Barry同臭西一齊，我寧願Oile同Barry轉基

搞屎棍明顯係臭西啦
成日做左膠搞到巴仔 痴痴呆呆

但未來Flash 又有能力困住佢呢樣奇

咁講未來巴仔實好撚勁

好似佢本身捉左五十個極速者 去供應能量比自已 點個比barry破壞而且引左佢入sf出唔番黎

RF係LOT真係做到入哂戲，你睇佢個樣

痴線佬

其實佢唔係喺team flash露過真樣咩，點解stein完全認唔到佢

好似得wells版rf?

yup,佢哋未見過Elboard Thwan
wells only

勁都無撚用啦 食臭西

rf真係好正，好但lot戲份好少

最尾Eddie死嗰陣有，不過啱啱睇返原來Stein嗰時唔喺到

話哂巴仔係最強既flash

我覺得係未來巴仔唔想食臭西，放savitar去殺臭西

根本savitar先係正義之師

BTW身為實力指標之一既merlyn 竟然會輸比sara

覺得蜘蛛俠驚世現新個男主角同the flash好似

依樣野我睇第一季the flash已經咁覺得

merlyn做完loa 大佬之後已經開始柒

好記得oli秒撚左佢隻手

而家喺LOT個rf係唔係同喺flashpoint不停解釋野比barry聽個rf係同一個人？

same

不過係Barry靚仔d

兩個都係高瘦型

Savitar, I have come to bargain

最後大戰果時呢?
唔係好記得stein 去左邊

會唔會係plan 黎
用zoom 教落既分身術整個iris 出黎

這些機會

其實掉左個盒入speed force
有其他人都可以入到去拎番個盒打開佢
wally 就係其中一個

所以話有人會背叛

可能係因為wally 既 sf 源自savitar

所以一定要入去拎返, 如果唔係wally 就會出事?

savitar 有講過佢會製做speedster (好似係)
可能就係因為咁?

savitar 入sf = wally 會無sf
為左令自己keep 住有sf, 就去救返savitar
都幾match wally 既on9仔性格

咁解有唔出奇 其實都係唔想係KF姐

如果係咁 savitar依家已經係sf入面
照你咁講 wally都無咗speedforce
佢仲點入去救返savitar

應該catlin 佢話未來佢企系saviter旁邊

有講過咩其實
唔比係本身未來個rf咩
定有講我睇漏咗

其實係flashpoint個rf。。。。

究竟HR係咪奸

我都諗緊
一個背叛>HR
一個墮落>Snow
一個比死仲慘>Barry
BtwHR季季性格都唔同 睇得好過癮

HR我估佢係未來黎
或者知道未來會發生一d野佢特登過黎

留名等睇wally又一個累全家

應該係殺巴仔老母前既rf 可能比lot阻止左先去殺巴仔

今日有冇？

冇，去到1月20幾先復播
捱下啦細佬

就咁跟住睇就OK?
中間會唔會有佢地既故事唔明?

只睇左ARROW 同FLASH

barry提子人

其實宜家最快既人係邊個
Future Barry>Savitor>Barry2016>Zoom&RF

wally快過barry 2016

其實美劇有跟少少漫畫。漫畫中，如果我無理解錯，Savitor唔係真係咁快。而且巴膠俾人扔左入speedforce死左，係Wally救返佢出嚟。翻生左嘅巴膠先係最快。快過小明。

好似無咁講過喎

依家嘅wally只係快過同時期嘅Barry

black flash 會唔會出現返

你放心，集集開頭上回提要都見到佢，我夠膽寫包單，佢一定會出現，應該係Easter Egg

Barry先係由頭到尾都唔想人地搶佢風頭 死仆街

Barry都係唔想wally好似fp個wally咁同埋wally 啲咁衝動嘅性格

其實唔知點解我覺得Wally 嗰種死都要上位嘅感覺好乞人憎

Jessie 呢

Jesse冇嗰種好想要好想要power嘅心喎

不嬲都唔太中意Wally

佢個樣好顯得佢on9

成日笑笑口咁 好熟咩

跟排先睇insurgent and allegiant 原來佢有份做

Barry隻眼靚啲

Barry嚟講，我覺得電影嗰個正啲

wells同Cisco連續第三年恭祝大家聖誕快樂

而家先得閒睇 season 3 episode 1
好似好唔掂咁

媽,條友又去搞timeline, 今次到future

屌，feel到爛尾

屌佢個仆街仔barry

次次都係巴打搞出鑊

Back to the future

唔怪得d 外星人要來捉佢
嚴重影響時間正常運作

老老豆豆
由得IRIS死真係百利無一害

越黎越乞人憎
搞屎棍

Iris真係唔想再見到佢wally都好煩9
利申 想patty番黎

編劇係咪寫到冇野寫
下下都搞鳩條timeline 真係好撚煩

逆閃先係救世主

其實flash 堆奸角算多同有個人特色,mirror master明明可以講多d,而家季季都speedster 做boss, dr alchemy 又唔alchemy

同意 個時寫captain cool咪寫得幾好

如果wally 同 jessie 上床
同時用speed force 會唔會世界末日？

My name is Jay Garrick. I am the fastest Jay Garrick alive. To the outside Jay Garricks, I am ordinary Jay Garrick

因為RF 知道, 同barry 講完barry 就會去搞

Earth 3 個個是咪香港黎

唔係

但係RF自己搞得仲誇張

RF有隻錶 會影響到timeline佢都唔殺
但巴仔個on9唔係 搞左先算 成team人同佢咩飛

巴仔一啲都冇做英雄既覺悟

今日係咪有the flash

1月24

只係睇flash同arrow
搞咩兩套第8集打打下alien又冇下文
應該邊度睇埋

因為係四套連動黎 除左flash同arrow外仲有 supergirl同lot

睇埋lot

Episode 8 連動第二套大概12:10之後
好似係青衣夜晚

因為barry又time line

Always

My name is Barry Allen and I'm the fastest man alive, but every speedster is faster than me

新trailer

搞完過去 依加搞未來

套野開始步Supergirl 後塵

好想iris死

通常會叫佢做臭西

今日有未

下禮拜先有

連埋Lot一齊出

黑閃今季會回歸

佢上季都未死
由Zoom變咗做黑閃姐

Barry 太集中救Iris最後應該死第二個然後又emo然後Iris又安慰佢話佢無錯

又屌打Barry

然後又改過去
做成第4季敵人出現

Patty去左拍shooter

然後見到JOE死,又去搞時間線做成第5季敵人出現

最後每季都越攪越亂
2026 第10季既巴仔終於下定決心
去番之前每一季攪亂timeline 個點去殺番想攪亂timeline 既自己
殺足成季先殺晒所有自己
之後將自己困左係speed force 唔比自己走出來
所以閃電俠正式消失
Iris 就寫左個篇報導，正式完結左閃電俠

第十一季第一集，逆閃電又將巴仔由speed force 帶番出來。
再loop 過

previously on the flash

EDDIE會返黎FLASH

唔知係回憶/仆街仔又TIME TRAVEL/ETC......

Ronnie同Iris老母(聽講)都會,
咁撚多死人同時出現似幻覺多d

屌

有，New52ver

想問邊度有得睇?

我用ios個app睇，個app叫漫畫人

點解我好似無睇成季
個劇情仲係講緊BARRY亂咁黎

漫畫正常黎講出左wally之後,barry應該成熟好多同去guide人
而唔係仲日日為女死為女亡

電視劇呀，屌你

依家最新係第幾集？

因為flash喺CW台播

今日更新

臭閪iris幾時死

今集barry繼續為女死為女亡

Julian今集好乞衣feel

黎捉H.R條女係邊個

我都唔知

其實都唔知係咪黎捉佢

佢老婆來，追到過來earth1
我鳩估既

人人影視都冇埋
有乜app可以用電話睇

gypsy, bounty hunter
黎捉hr係因為佢犯左罪，罪名係“interdimensional travelling”

今集Cisco好似黎m咁
鍾意鬧你就鬧你，鬧夠啦就突然tum返人

唔會架喇
估下死另外邊個仲好啦

btw其實Barry第一次睇Iris死個陣根本無留意過屋頂，今次唔係Cisco指佢都唔會望屋頂，hr第一次已經係個度都唔出奇姐

用電話個browser睇啦

唔該巴打

同新wells 既交流好似怪怪地咁

wally 同iris 真係好撚煩

可唔可以掉vixen 過黎呀......正勁多囉.....

同supegirl crossover 果集叫duet, 三月尾出
musical crossover
flash+sg + 壞人都係glee 出身

尋日先用完黎

原來係咁，勁撚似Terminator啲劇情

CSICO終於出手

食埋條女

越睇越憎Barry
成隻小學雞咁

似

我唔要屌黑妹呀

我估劇情係講當佢地越係避免NEWS上既事發生
會令到其他不好既事情發生
之後巴里又time travel

屌左啦

女警咁正唔食
食黑妹

一定係咁啦 除咗time travel仲識做咩

屌 成套野 好似比 細路仔睇
個黑妹又煩又柒
劇情又 悶。間唔出 仲 穿插埋arrow。劇情
冇睇 arrow。睇到1999
第一季睇左幾集 頂唔撚順

第一季要第16集之後先好睇

Arrow第一季幾好睇喎
反而而家不知所謂

Savitar 殺臭西scene應該點都會發生啦
不過死唔死到另計

睇左幾季，好撚柒亂係呢套嘢嘅結論嚟，如果形容為男人嘅性幻想就最貼切，個主角係所有咸濕男人嘅縮影，又要淫人閨女，又要扮善良正直有風度 ，有特殊技能但又要隨時諗到借口唔令女人懷疑，當食完溝女所有女又要扮深情返焯舊菜，我係男人都頂佢唔順，搞出幾十個亂局但啲狗女又會原諒佢，所以話女人俾人呃起上嚟乜都係自願，好似啲港女咁，最後好多人話呢條友似鋼鋸嶺條友，我都覺得似，真心一句，係呢一句對啲發春夢嘅女士講，見到呢啲格嘅鬼佬，你要第一時間run，因為下秒佢已經準備食你，好似閃電咁啪啪啪左你都唔知，俾人呃左先知條友係同閃電俠一尻樣，花心到無人頂得佢順！

ching經歷過D咩黎

開頭仲imply連續屌左三晚添

真心mode：
其實caitlin都唔算有原諒佢呀，killer frost個集鬧到佢乜咁

之後咪乜事都冇一齊BBQ

佢好後悔自己講左心底話hurt人
但我自己覺得咁唔代表佢真係原諒左Barry，佢咁唔想做killer frost...
不過只係我解讀啦

其實今季Arrow好睇翻
反而 Flash真係愈黎愈差

其實點解講到由Sci-Fi type講撚到變咗Love Story咁

今季arrow直頭回勇添啦

就黎頂唔順呢套野

Flash愈做愈差

S2好睇d

今季第一集d打鬥

cw嘛，點都有e d元素架啦

( Show Blocked User - 巴里亞倫 )

今日冇？

屌你老母講還講唔好貼圖啦仆街

佢做乜撚野要露底

有冇咩網推介？

Cisco都要屌臭西？

LOT
RF vs Zoom

煩西黑妹幾時死呀
好撚煩呀佢

Zoom 搞乜鬼

套野真係越黎越鳩
第2季尾已經開始要飛黎睇

隔離LOT好正
RF超驚Zoom

如果係用wally去救臭閪 依家劇情咁鳩 分分鐘wally會好似flashpoint咁比savitor插一野 barry回想番flashpoint wally比人插果幕 之後barry又回到過去救wally 不斷loop

我都覺，第一季最正，第二季都還好，第三季直頭on9。始終無hr做奸角真係差好多。而家第三季成日懶搞笑咁,on9

Say hi to 柒Jay

已經變到成隻喪屍咁 幾時返黎搞Barry

我feel到佢係可以隊冧Savitar

Lot今集講壞人果邊好正
佢拎番呢幾季d季boss撈埋一齊又咁好睇

今集Julian完全係Harry代替品

因為zoom 變左black flash

blackflash 而家應該唔會搞barry住?
要捉RF 因為佢唔suppose 出現

但老老實實, RF 會返黎係因為barry

可能借spear of destiny 黎救呢

如果淨係追開flash 係咪應該睇埋LOT

Barry經過三季 打完rf同zoom
竟然只係比開頭快果小小
仲有個加速器係咪成個star lab d人唔記得哂

我係flash + LOT
supergirl 唔睇
arrow 淨係睇左1個season 同睇下trailer (足夠曬知道arrow 果邊有咩人, 同發生緊咩事)

可能就係用左先快少少

btw wally 咁樣拎speed force, 毫無副作用真係講唔通

冇人想知呀

基本上有黑妹嘅劇情都想飛

Arrow今季幾好睇喎

個個禮拜睇完supergirl再睇flash

supergirl淨係睇左第一季
第二季好似好鳩

屌 今季真係好悶，睇一集好似睇左好耐咁

LOT 咁好睇咩? 多左咁多人講既...
自己第一季睇左3集已經頂唔順

第一季就真係
S2有vixen

多人講係因為S2好睇

直接睇S2 會唔會唔明?
利申 集集追FLASH ARROW SUPERGIRL

唔會

好撚柒煩 快撚d 死

hawkgirl 仲撚煩過iris
vixen 好撚正

lot s1 其實我覺得好好睇

Merlyn同damien幾有火花

Barry用埋加速器都只係快過supergirl少少

CW d劇好似係你求其搵集中途睇都會明

佢兩個好鬼好笑

上季Arrow Merlyn比Damien要脅聽佢話,而家係佢面前呢個Damien無魔法無上季果個咁勁,就馬上要同佢變返均勢

無睇arrow 想問清楚少少野

1) damien 魔法去左邊
2) 而家邊個Ra 阿姑
3) damien 是咪RF 救出黎? (本身坐緊監??)

lot個Damien係過去嚟嘅，未拎魔法

有sf 先見到

damien 係幾時拎魔法

唔知
佢好似冇講過
但起碼都應該2010年後

應該係 arrowS4 flash back 之後果段時間

係wo唔講唔記得加速器

btw lot好好睇
點解rf唔大戰下jay
柒jay點解無死 只變zombie咁小事

又嘈交，等睇joe知真相又嘈半集
屌你老味barry連黑妹都唔夠打，仲要任由cissco去單挑
今集啲打鬥好柒

屌 Barry同臭西一齊死撚左佢啦
真係好撚煩 集集見到佢地係到攬黎攬去 錫黎錫去
好撚反感

變左bf 專捉st

明明cisco訓低左 gypsy唔知點解要閃去另一邊出黎打佢
搞到cisco有機可乘
呢集cisco係咁溝女好好笑 講2句唔夠就約人出街

我覺得News仲有其他重要野未睇到就轉咗個頭去望iris死

話說lot個rf係最終形態（同未來flash決戰果個）
都咁驚black flash
咁呢個black flash咪好撚屈機？

呢個rf 應該唔知道自己教過barry

因為佢係由殺BA老母果度比人捉走 (1980)
去困左幾個月(2016年7月-10月)
之後直接帶返BA 去未來 (2016年10月)

2014年-2016年7月 (Season1 - Season3) 既野佢應該唔記得??

次次到臭西就2倍速飛住睇

應該唔記得

可唔可以理解為佢係殺完barry老母之後，帶barry返現代途中產生既time remanent

btw佢又知自己祖先自殺媽好亂呀

佢睇住Eddie 呑槍

睇住個個唔係依個黎

佢應該唔知自己祖先自殺
legends推測好似只係話 因為祖先自殺 所以無佢既資料

但我理解唔到點解Barry唔provide rf既資料比legends
明明barry好清楚rf最後無死到

你覺得佢真係唔知

我覺得呢個rf 應該係想殺barry老母，
之後barry阻止左，出左flash point,
之後rf 比barry捉左去坐監，發覺有野（black flash）想捉佢。
之後到barry想rf殺返佢老母，佢咪殺完之後掉呀barry返s2個尾到，之後就急急腳咁走。

而s2 出得個一集個個rf 我覺得個個只係新手上路既rf,個個rf慢到仆街。個個rf 都係見到e2 wells先知有 e1 wells。

所以結論係：lot 個rf係 flashpoint個個rf?

係WO原來知

同1個RF 不同時間線
1集個個廢D 年輕d
比BA捉係FLASH POINT坐監=lot個個(lot個個自己都話比flash捉左去fp)

係 我就係講緊呢樣野
衣家呢個rf係同未來flash分唔到勝負果個
所以先要返去殺barry細過果個

會唔會今季劇情就係講b仔整左黑閃出黎
搞到逆閃比黑閃追佢 所以先要同佢決戰

佢而家呢個係殺老母(1980)之後直接跑去(2016)

Season1 果時係因為殺完老母之後無曬sf(不明原因) 所以先留係度 , 所以先有BA出現, 所以先有Eddie自殺, 所以先會消失

就係唔明點解佢知
呢個係barry 去 1980年捉佢走 (S1尾/S2尾)
帶去2016年困住 (Flashpoint)
之後帶返去1980年殺老母
RF再自己跑返去2016年(current timeline)

佢根本就無經歷過"睇住eddie自殺"呢一幕

就咁睇黑閃唔係好快姐

可能唔知由邊到得知
播出既野 以外既事

無睇上季？
zoom黎

你打完句野出黎唔覺好on9?

唔覺
總之佢就係知
但唔知由邊到等知

睇flash 令我學識有時唔洗諗咁多, speedforce 話點就點

睇返s2 e11，未來rf返左黎想 kidnap 某博士， barry 講左比rf知佢死左。

依句真呀 仲有新登場就一定係幕後黑手 雖然真係好難唔係咁寫

咪上季b仔整到zoom變左黑閃

我諗佢意思係上季BA 引time wrath 黎搞到zoom 變黑閃

之後黑閃去追rf

應該快過RF

Savitar > 黑閃 > zoom > RF > Wally > BA > Jessie > S2跑到消失果條女

其實一有time travel 就會咁
少少地time travel 都ok
但我覺得cw flash 玩太多

黑化caitlyn 囉

btw Wells 呢個演員真係好撚勁
S1 天才壞人
S2 天才
S3 戇鳩

期待S4 又唔知可以扮乜春

點解arrow D女正咁多

唔係話種族歧視 但黑人真係冇資格拍戲

Joe同Wally都幾好
係Iris臭西煩膠姐

S4 Speedster + 戇鳩仔

Wally 未有speed force同未有得出任務果時仲煩撚過iris

好似幾好笑

我覺得Joe幾好啊
Wally其實黑人入面算靚仔同認到樣
Iris就

vixen 好正wor

還我白人wally

vixen

wally 傻仔樣
iris MK 港女格

2個都狗也不

諗起iris 中玻璃果下d 演技真係心諗
d 演技差撚到......假撚到

好煩死臭西,上集又話唔驚死
今集又嚇到瀨屎
又話唔講比老豆知又要講
劇情又變返隱瞞秘密比人發現搞到嬲嬲豬

呢張圖堅定流？？

"hey xxx,lets talk"
talk你老母呀集集都係咁
如果無cisco同wells，呢套野真係已經爛到仆街

做得好
咁都收唔到個臭西皮

就咁睇似p喎

jesse

仲有佢D獨家全部係Flash同Kid Flash俾佢，佢本身有咩記者能力

睇Man of Steel都見到Louis個記者能力，但依度係完全見唔到

無論arrow同flash ,都係let me talk with him

總知好似愛回家咁，每集搵一對交流下

假啦
唔知呢個superman幾時先可以再出場

有幾多套戲既女主角俾奸角殺死會全世界歡呼叫好
我睇都搵唔到幾多個

呢套野d人硬係好自私咁
今集完全無人care過caitlin

早幾集好似都係咁啦
又係有事要用佢既power 但無咩人理佢

好煩呀
嘈完交未
可唔可以有一集你唔嘈交

又死唔去，屌

Caitlin好撚慘
整左條貞操鏈比佢
就當係解決左佢失控呢個問題

下集Jessie

now run , wally run

啲光都唔同位

屌 條臭西快d死撚左佢啦

條臭西真係好撚賤格
自己就黎死就同caitlin講
「我知你得架」
其實心諗果句就係
「你救撚左我先啦仆街」

真係好撚自私

黑閃應該快過savitar
佢專門獵殺speeders

正

但Savitar唔係可以吸收Speeders嘅Speed Forces，再用嚟自己用咩？

21號

下個星期無？

好想at least 有一季係iris 死
最多比佢下季復活
快撚d 死啦屌

直接死咪改變到未來囉屌
又怕死又要懶醒

之前去採訪係因為知道自己3個月後先會死
戇撚柒鳩鳩

職業操守

明知自己幾個月後先死得成就周圍搞屎棍
搞到成村人搏埋自己條命救佢
仲要喊苦喊忽
愈黎愈撚憎佢
最好死得慘d
寧願barry頹廢十幾集都唔撚想再見到佢

Caitlin真係好撚慘。

上次wally係舊石爆返出黎，west成家即刻叫barry勸掂caitlin唔好再做killer frost。

根本無人關心caitlin,得閒就迫佢用power。

次次一句,you need to do this就柒算。

Caitlin連續2次無左條仔 ，架下fp又無啦啦比power佢。 勁撚慘， 但次次班友都唔係關心佢，係因為緊急要caitlin幫手渣

仲以為cisco講香蕉果陣係話切左爛果忽
死臭西快撚啲死啦屌

岩岩開波既E12
屌你老母 點解WALLY開波可以快過BARRY
ON9?

flash or kid flash

個家姐就死
都仲笑笑口話有上個堂
究竟咩事

振車EPIC SCENE

STAR LAB部LIFT好嘈

caitlin=工具人
無人理佢生死走唔走火入魔

GROOD好似兩集

樂天知命，活在當下

wally:迫鳩我帶埋你做任,早死早著啦

Yup,下星期三同星期五，feels good

星期五

無記錯好似係分兩日

最on9係Barry 明明心口有加速器

唔係21號播咩,我睇預告話下星期停播

開曬加速穿牆外挂先贏人 仲好意思話人慢

原來是這樣

我想問black flash係咪即係zoom比啲speed既警察捉走左番番黎
我見佢同zoom同一套衫 又係比barry打爛面具咁

zoom=black flash,同一個人嚟，詳情可以睇返第二季最尾個集

佢點逃獄

同埋bf盲左？

想睇Savitar 屌打
黑閃+zoom+RF +Wally +BA +Jessie +S2跑到消失果條女+supergirl

飲咖啡個到joe 好好笑

雖然我唔知漫畫既臭閪有冇咁閪
但呢個真係閪撚到爆炸屌你老母

咩獄
time wrath將佢變bf 再帶走

sensitive to sf only

呢個真係
成日都好似個個都super speed 咁
由star lab 跑42km 出去就即到
到左之後追10米都要成10分鐘

Barry成隻比卡超咁
每一季斬掉重練 今季直頭唔練係到教人
正路barry同wally個差距起碼都要好似第二季zoom vs barry先合理

Time wrath唔係捉走左佢咩

而家仲有咩

正路barry同wally個差距起碼都要好似第二季zoom vs barry先合理
agger

整細左放左入心口個牌入面，好似係

就算係漫畫Wally(白人)都快過Barry
不過Speedforce比較鐘意Barry咁解(好似係

我認同, flash廢撚到咁真係睇到一啲都唔爽

都係rf最型

仲要集集都話自己faster man alive
幾矛盾

第一季eddie先係攪掂rf果個
第二季就因為zoom比speed force d野拉走先ko
今季睇怕應該係馬份or wally先係主力

仲有flashpoint好似都係RF帶Barry返現代

公平d講zoom係俾barry ko左，只不過唔殺佢等time wraith 尾刀姐

Jessic都好正認頭

呢d通常都要自己比運費，分分鐘貴過個case

咁幾舊野比左wally 未得
佢個時就最快啦

成日覺得馬份會係今個season死

因為佢同snow有路

Snow又係一個詛咒

100%死亡率

應該死緊

閃電俠每季3大元素
1. 最後大佬都係speeder
2. 奸角一定同佢地混熟，入左starlab
3. snow 鐘意親既都有事

本身有個煩西IRIS都夠難頂
又多個智障WALLY
叫人點睇落去

又因隱瞞吵架
又let me talk to him

BTW 有冇人覺得震火車好膠

呢個好似係跟漫畫

唔膠WO
幾EPIC呀
同震飛機差唔多

打完Savitar仲有Black Flash
再遲d會唔會出Godspeed

朱利安誤入歧途啦

有無人都覺得SNOW太濃妝
但IRIS就幾正
黑人黎講都算幾JJABLE
不過隔離LOT個AMAYA再正D咁解

第一季Snow

Savitar咪Godspeed (唔係咩）

唔係

依個先係Godspeed

Supergirl>Vixen>all

S1果陣都響高清鏡下見到巢皮 + 明顯一層白粉底
supergirl真心正
不過白人同黑人係兩回事
最新果集lot amaya同鋼人啪啪啪果陣除衫見到對波wuar

其實我覺得臭西都唔差，不過個格衰之嘛

snow拍個時Friday the 13th最正

Snow season 1定2 尾撼親個頭，眉位係要縫針
所以佢有一排係要用陰去遮住
但Killer Frost因為個妝夠厚係可以唔用陰
但某啲角度影埋佢係會見到疤
所以冇辦法而家唯有超厚妝遮晒佢
Supergirl係有啲啲肥底
Vixen真心正
Vixen係冇乜典型嘅黑人樣 (顎骨凸、扁鼻大鼻窿之類）
Joe Iris都係呢種
Legends of Tomorrow嘅Jax就係好典型嘅黑人樣

kara勁正
同埋wally似傻仔kai子多過黑人
我心目中黑人樣 反而唔似jax

Jax嘅黑人樣係typical嗰隻
但過咗咁多代中間可能又混過血黑人啲樣有啲似白人咁高鼻之類都唔奇

原來如此
Jax個鼻窿好大
但佢做起上黎好有喜感

得罪講句
真．黑人樣係同猩猩幾似
黑人最易認就係顎骨比較凸同扁鼻大鼻窿

amaya黑人嚟講太屈機

震火車係咪bug黎？
佢震火車 .但入面既人無比barry震
火車過到比佢合理 但d人唔係應該撞牆死晒既咩

d人喺震緊嘅火車入面自然會震啦
你搭火車有少少震你都會郁啦
但係應該唔係全部 exactly一樣 frequency
不過個error可能唔太大所以都穿到

Iris
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
狗也不屌

無需要討論
因為

神速力

Supergirl 唔著衫真係比佢屈左機 雖然細波 都正 j過幾次

啱，俾speedforce包圍保護住

無睇SG,真係咁正咩

唔係唔睇呀嘛
識一定係搵返d床照黎j

笑起上黎甜到糖尿

share

Google下佢個名就有 流出左成年幾

露而不淫

好似聲稱係藝術照嚟

咁可唔可以拍多d藝術照

Saviter 漫是God of motion

fappining

睇番未來閃電俠套裝 同saviter會唔會有路

唔會，如果咁快講future flash,佢嚟緊幾季啲主題咪冇哂

Snow同馬份 唔襯

同比卡超一樣每季都要回到原點起步

句嘢語癌 最慢但又事實上其他人比佢快

馬份把聲好好J

點解Barry成日都咁撚蠢
打人要正面衝埋去比人擋
放左佢出黎打就phase返入去救人着草啦

jessie見到hr有bug
hr之前整到得star labs班人係呢個樣
其他人睇會變第二個樣

馬份

應該唔關事 個時係因為佢想出去先咁做 依加都冇出去

聽佢啲英文聽出耳油

其實我諗緊嘅係
點解唔係直接跌入地底

Jessie

Jessie好正 但比柒頭wally食左

要啱frequency先可以phase through

Wally 頭髮好似長咗

係 隔一集長左勁多
係咪隔左一排先拍

佢地困住果陣唔係用唔到力量架咩，點解可以雪住barry

Vibe同flash既能力係比grood 既能力壓制左，但grood唔知Caitlin 有能力，所以冇壓制佢....應該係除非唔係

點解vibe條女無啦啦又係E-2出現仲要比grood 控制先

下集講

成套野開始比我感覺係以Iris條溪命做中心

死啦
套野越黎越膠。。。

今集Snow 用到能力，唔一早凍左個欄佢
flash 又越黎越柒, 跑緊果陣咁撚樣可以畀隻猩猩揚起啲塵就收左皮

套野真係靠wells黎撐埸。。

全能既tom cavanagh今集又幫cw慳唔少grodd cg錢

I AM THE RULER OF GORILLA CITY

真係好勁

條友係s1做rf個陣我己經好欣賞佢，好過Malcolm 多多聲

笑左
明明成隊個撚個都係天才科學家
走去凍個人唔凍D柱

其實好似係用到能力但用唔盡
即係barry可似震下手但去唔到phase through嗰個frequency
即係snow可以急凍barry但凍唔爛個籠

不過而家LoT係靠malcolm、rf、darhk嚟撐住
三條友有時好撚認真咁膠嗰樣好正

最尾估你唔到

malcolm merlyn? 點解關佢事

malcolm係今季legend of tmr 3個boss之一

係鬼boss 明明個boss係rip

D情侶組合全部都咁黑人憎
Barry West
Jessie kidflash
Caitlyn 馬份

最正係Cisco溝vibe女
其次係Barry Caitlyn

早排darhk同malcolm發現咗rf有唔對路
搵鳩咗住佢發現rf係俾野追唔可以留喺同一個時間太耐
幫佢避咗一次之後就要求三條友平起平坐
自始就三條友成日鳩下鳩下

冇睇清楚自隊一打

寧願睇lot 都唔想睇flash. 膠膠地.

Lot今集唔錯
中世紀

我意思係點解merlyn可以入到LOT劇情

佢唔似darhk RF會喺唔同時間出現

Btw 睇返上幾頁 LOT s2好似仲精彩過Flash s3
我睇完s1有陰影跟住棄咗

上季arrow季尾，比過去既darhk拉攏加左legion of doom，因為佢想用spear of destiny去改變現實

離子劍

Just don't say light sabre. Trademark issue.

上集逼Joe揀邊個勁啲個到幾好笑
咁咪即係Jessie同老豆都唔會走住

集集wells都分身咩
我估應該得傻鳩hr

馬份

佢之前唔係話自己有女朋友咩? 定我MISS左啲野

下集預告

借口黎 果時幫緊saviter做野

搞掂咗Grodd咪返去囉
不過可能Jesse會留低

其實jesse算係肥底冇波

接實啦你

tom cavanagh真係好高質
撚聲撚到

派比我定樓上

有冇人覺得馬份套冒險裝同講live for danger好q

比人串佢 Indiana Jones 好撚好笑

完全係抄indiana jones

今集HR咁撚潮識著CDG

今集又係正面衝過去比人一野擋開

accelerated man

最尾

Barry做乜柒求婚呀，屌

on9仔出去買飯都可以撞到boss

下集west會唔會係有幻覺 每個拎到flashpoint能力既人都好似會變奸角 差west未變 應該都係時候

鳩估:
RF 為左避 black flash, 去sd 搵savitar 幫手
條件就係要救savitar 出黎

睇預告就應該唔係

bug bug 地
明明清醒既時間唔知自己比savitar 控制

黑妹幾時死呀, 好撚煩膠呀

ON9仔痴撚左線

今季製作費經已全部使用完畢

grood其實點解唔控制巴仔
我印象中巴仔以前同佢打 好似要戴頭盔
定有咩事唔記得左

accelerated man幾型

accelerated man心諗
我殺完條友啦 芝士幾時返黎接我 啊啊啊啊啊啊啊啊啊

一定唔關RF事

睇到kingkong廣告
就諗起兩隻猩猩隻揪

下集savitar係用suit 出

一開波好撚好笑

wells對hr成日都好mean
同埋成日留意到因為兩個wells搞到要就鏡頭
有d突兀

同埋cisco同芝士 係目前係flash第2對唔憎既couple(第1對係巴仔同Patty)

有冇suit都冇分別，都係屌虐Barry

我以為Big Belly Burger係性暗示

有無人有link 搵左好耐搵唔到

買完未有得扑野囉,仲慢吞吞咁.

諗住食完有閪屌
宜家仆街啦

鄉下仔英文屎
咁其實老豆係咪真係有病

wally "叛變"
殺左joe
去earth2 避+ 同jessie 一齊

season4 又變左BA 自己一隻flash

之前無suit 咩?

扮有病呃鳩wally
仲叫佢唔準講比jessie 知,
因為jessis 咁醒實估到佢老吹

因為wally太on9
一定呃到

可唔可以轉做殺左臭西
咁就將好

我仲奇怪點解最後都好似冇咩交代
jessis 去屌佢老豆叫"死人" 個陣隊友仲一齊叫

睇黎係我諗多左

啱

重播咗臭閪死個段幾次
好開心

唔明點解個個話LOT 唔好睇
S1 除左雞婆之外, 其實幾好睇囉好無.......

未必好似flash arrow 咁集集一條線咁去

但係每集都去唔同年代玩唔同既"crossover" 不知幾正

成個west family 都戇撚鳩

我用左黎做電話wallpaper

仆街 我都以為有病係真

乜唔係真既咩
如果講大話既話比Jesse篤穿左，應該會發爛渣喎

Ching Ho ball

應該大家都以為係
條友無理由咁冷靜

篤穿左先唔敢再發老脾
之前搞到jessie 離開佢幾次

btw 呢個wells 角色真心難做
earth 換黎換去
拍到精神分裂

希望真係殺

可以做到唔同earth既wells都咁分明
完全唔會令人覺得混亂
真心勁

BTW Tom Cavanagh 好戲D 定 黎耀祥 好戲D?

最好笑係jesse 潤佢老豆deadman, 幾秒後cisco 即抽水

有雞婆仲點睇

你拎走最大缺點然後話好睇

祥仔咩都柴九樣

傻啦，你覺得劇組會塑造barry變到Oliver咁撚慘咩

有d掛住S1個個wells

Iris唔死 未來閃電俠點出場

同睇flash 一樣
見到件垃圾黑妹即飛

而家有vixen 直頭播幾次
扑野果集

咩未來閃電俠

瞓撚醒未，幾時講撚過未來閃電俠會出場

巴打可以睇下

知你醒啦叻唔切 估緊下季劇情呀柒頭

tom cavanagh表示：其實唔難，只係難到服裝部同事（認真我唔係老吹）

btw黎緊第19集將會由Tom C自己direct呀究竟佢有咩係做唔到

壞消息
你同wally同lv

咪撚玩啦

tom c有做開呢方面?
以為佢只係actor

好彩有巴打明白

明白啲咩先

唔算係0，但亦都唔算做開

我以為冇人同我一樣中意patty
patty真心正勁多

patty 樣 身材好過臭西十萬條街
又cute過臭西
臭西樣身材同godd差唔多
又係有少少智力既大猩猩

godd好過佢 起碼有超能力

想睇patty可以睇shooter呢套劇
男主角老婆

cw universe vixen 最正

不過現實好似係les

正呀

臭西集集淨係識講要一齊諗辦法
冇一次比到實際意見
撚唔知要諗咩

Iris同barry一樣咁快

仆街iris拍套劇都搞到bug

希望臭西真係死

唔死都得 但換人唔該

已經有兩季多D 係一見到臭西就直接飛走
我想正常睇下劇

扑野果陣射曬D speed force入去

伏線嚟，最尾會講iris做咗savitar，
再鋪bart出場s4打grandma

臭西累街坊

屌佢老味愈睇愈嬲，邊撚個叫你郁呀臭西

可唔可以要返Patty 踢走臭西
或者grant條女演iris都得

BA變到成個自閉仔咁

記得Tom C仲打過NBA ALL-STAR Celebrity賽

唔見有人講去捉EARTH2個個係咩人
同埋叫佢去捉個個又係邊個?

wally 同 jessie 扑野，係咪閃電攪完

THE FLASH出AV可能一秒播完

有無人知Earth19果個閃電俠係漫畫有無出現過?
好型棍

之前有巴打話有出現過

白痴仔比人趕出team就爆人大獲
佢真係想臭西死

原來真一直做緊白痴仔

有無Ching 有link

雖然覺得白痴仔好on9，但睇完今集覺得好慘

點解d劇情成日都咁撚格硬黎

Barry屌臭西咪要就住就住咁

臭西其實high 到飛天

Savitar個背景有丁點似god speed

現眼報
不過唔好話佢,我都想臭西死

下集trailer

好似見到Zoom隻手

今集最靚既scene

BA

等睇wally 係master of speed force 最後比Barry講兩句 輕鬆出番黎

點解臭西唔可以死

屌你巴仔又自大又自私

23秒?

今集savitar答左兩次I am the future flash
我睇字幕組就變左I am the future, flash
會唔會有伏筆呢

I am the future, flash
I am the future flash

Reverb 叫cisco be a god
成件事除咗cisco得1個人知

Savita真係Eddie

之前電視台字幕都係有,
但今集重覆呢句幾次... 今集who are you 之後又future flash, barry叫佢除mask,又話等多陣,又話唔殺得住

應該唔係
我好好奇點解佢知Thawn既存在

今集個feel好似DC Rebirh
係咪可以firm Savitar一係未來barry一係eddie
每次d敵人一定係自己友黎

上次果集都講過

唔奇
但點解佢要殺臭西
仲有點解佢同舊石會連埋一齊

一打先

flash 企定定望撚住 kid flash 轉入個閪度都唔出手

啲劇情已經向低能低智果個方向走緊

希望今季完撚左佢算啦

精神病患者wally

爆我大獲丫拿 唔撚救呀 吹咩

仲有wally

今季完左佢
跟住出渣康第二季好過啦

臭西真係好撚煩，人地求婚都係想救你一命，你最尾竟然連介子都除埋
快啲死咗去啦唔該

arrow pro仔嗰twist高質好多,玩死有睇漫或做research ge人, 仲要講明另外一個下季先reveal. 今集班人先諗到savitar講ge prison係speed force

我開頭覺得似Wally
但睇返Savitar 講嘅野唔似Wally 知

幾時馬份同snow可以去到kiss

今集一開波有

isis除介子係咪幫自己立flag

仆街wally為左一時之氣
亂爆巴仔求婚原因

Wally真係快撚啲死咗佢算

抵死呀wally

今集個尾終於見到有d戰鬥力同戰鬥意志既巴仔

巴仔點解咁快掂到savitor
Savitor話barry睇住佢變變speedster

就係睇到覺得shock
佢地關係幾時好成咁

savitor之前咁勁
似乎因為囚禁係sf 不斷比sf吸返入去 先做到瞬移
而家無囚禁係sf 即時廢返

佢知道 reverb同 Cisco講過可以做 God
印象中好似淨係喺 earth 2同過 Barry講過
加上係咁講I am the future flash
可能savitor有機會係Barry
之但係點自己困住自己就諗到我mind fucked，除非好似龍珠天神咁分左善同惡版出黎

會唔會好似漫畫future flash因為自責返過去搞鳩自己
不過改左做過去既Barry掟Savitar入Speed Force

我都覺
但點解要殺iris
諗唔通呢點

想佢自己因爲死咗iris而令自己唔會做flash?

似啦 今集都唔比面罩佢除 仲叫自己ff btw saviter 話佢地仲未遇見

終於有番小小霸氣

到最尾手刀仲斬隻爪 係都插入佢到啦

Wally真係好撚戇鳩
同個家姐一撚樣

可能結局係Barry因為咁放棄Flash身份 返到黎既Wally繼承 純FF

之後咪唔洗拍

季尾barry入SF救wally

第4季講on9仔wally救番barry

快撚啲死

白痴仔真係好白痴

我都係咁話
一睇巴仔震手以為佢想插savitor，點知

今集起碼Barry都還左幾下拖.. 無之前頭幾次對RF/zoom咁

btw唔會搵呢個wally繼承做主角掛..grant gust咁靚仔, 個個wally擔正盞趕客

如果換做個on9仔我棄

根本就係Wally覺得自己快鳩個Barry,所以想坐佢Star Lab坐館個位

HR個演員真係好勁
佢可以令我唔中意HR但係中意頭兩個wells

其實Wally同臭閪本身都係想死
Barry搞咁多野做乜

今個season死晒Iris同Wally 就perfect池

hr 都幾正 成日講自己宇宙d 話

睇完今集，我覺得我係#337回覆
估計既野都有幾成中

真係似係未來barry

坐館

下集好多舊人返黎

睇完今集只想講一句

臭西同Barry一齊仆街死啦

終極ON9仔Wally
抵撚死

入 speed force = 乜都見到
無所謂

淨係記得上一次入sf,
最後15分鐘全部同老母傾計
喊到我仆街

其實barry點解會屌得落臭西
仲要由細住到大
根本親情多過愛情

屌，愈諗愈覺得編劇好似真係咁寫

下集私心想係speedforce入面見到eowells

假設savitar係末來barry 咁lot個陣段2056年barry msg會唔會就係savitar自己留底 , 仲叫lot班人連barry自己都唔好信

I am the future flash

黑人無乜機會擔正

未來巴仔頂唔順臭西，要專登返過去殺左佢，解放番自己

Lot個邊好似己經忘記咗巴仔段訊息

都可能有機會既 不過只係一兩集

呢個就合理啦

點解臭西可以咁反智

講到最後,都係要救條臭西一命
屌你又愛佢,佢又愛你 係得高登仔想你死左3季
死都要扮高級鮑魚,唔撚帶戒指
睇到我想打爆隻MOON

Caitlin 今集好似特別

剛剛睇完最新果集，臭西真係好仆街，快 d 死撚咗佢啦

佢好似真係一時時

我有條咁嘅女我情願一世住係 speed force

今集savitar每次講I am the future, Flash
我都覺得似I am the future Flash

我都覺
我前幾日仲要發夢夢見頭盔入面係好傷心既BA

發夢 其實係future flash 搵你

呢樣唔會啦.其實佢一直都係I am the future, flash
分開講.
之係講得快.

根本就係咁

奶左咁多年 終於頂唔順爆發了

之前睇咁多集 覺得佢煩膠未話到憎佢
但睇完今集真係想佢快D死

Killer frost

不如掉佢入speed force 大家都開心

其實我覺得一直都係，I'm the future, flash，因為 Savitar 講左太多次，"i created myself." 超大機會係 Julian

julian 係去探險先比savitar 上身

根本iris同ba一齊就係一個bug,ba為左唔想連累patty成為敵人目標
而唔同佢一齊 唔認係the flash

但是又可以同臭西一齊 比saviter殺

Saviter應該係未來flash既boss

julian講過自己都好想係meta human

點解trap左係sf都可以靠粒石四圍走

其實iris係咪點都要死

係就快啦

正式同SG一齊

savitar 會唔會就係future flash?

同漫畫一樣又係藍色加機械甲

Savitar好似transformer

savitar, future flash, new 52 reverse flash, godspeed mix 埋

sg有仔啦
同patty(唔識串)最好

係咪就黎有集supergirl crossover

歌舞劇

Barry同supergirl幾襯 超sweet

而家連Joe 都好煩膠
成家冚家隡啦

成家west都係戇鳩鳩

savitar無做錯到, barry 搞timeline, 搞singularity point, 因為心軟放走zoom,俾佢有時間prepare 破壞multiverse,savitar只係殺咗rival 1個人咋,佢無害過其他人,你地仔細諗下

你俾多3季佢就會死曬
一季要死一個人

rival係邊個 唔記得左

FP入面殺WALLY個位

岩啦，Barry，遠離臭閪啦

有無Ching 有link啊 搵唔到

Flash屌西個時抽插係點架呢🤔

追post啦 Google 都大把

zoom 係咪已經比Barry 炸死左?

垃圾BA WALLY

做得非常好

老臨

屌那星上集玩鳩完Julian
今集又累Jay

其實點解個章可以趕走佢？

老實講 speed force 真係好公平
作為superhero barry真係累人不淺
今集又累人
最後總算做個岩既決定

咩都係Barry 搞出來 真係好正

今季堅悶。。。。

個劇本完全唔得。。。

成季入面最好嘅決定就係遠離條臭西

我覺得今季個劇本重心有好大問題
唔應該用救臭閪做重心
無咩吸引力之餘，發展空間又唔大

飛臭西真係3季入面第2爽既scene
第一係savitar 殺臭西

好耐冇睇得咁開心

上一集發脾氣 你結婚都唔係真係愛我既
今集就自食惡果 大快人心

低撚死

睇到拍爛手掌

巴打 上vm美劇睇啦

best episode ever

Jay 好撚慘
留返Wally 西係sf好過
害完人 成家都冇乜反應
皇天擊殺西家啦

而家肯定係FUTURE FLASH啦

jay真男人

巴仔整個監獄困住自己？

發生咩事，一到臭西我就自動飛咗

今集最尾經已費時睇

Jesse都好煩

真係愈黎愈on9
個個都係鬥衝動鬥闖禍
然後求其就當搞掂左
冇啦啦jay 肯留係sf 就一句好啦你留啦就搞掂左

個故可以講三個時期既flash

點解肯定係future flash?

唔撚聽人講

同jesse段對話

套野真心希望佢快啲執，集集睇集集hi

港版flash 應該揾咩人做
吳卓羲最少分演兩三個角色做衝動撚

點解sf咁中意barry(除左主角原因）
咩都一定要佢去做先得 第個做就唔得

無所謂 jesse夠正

BA wally jesse 3個都係蠢撚過西

睇臭西喊好撚爽

今季結局係BA走入SF救人唔同條臭西結婚就最好

"Because I know everything that happens"
"I've already lived it"
因為依兩句？

因為漫畫ba性格最好 最肯負擔所有不幸 即使負擔所有野都唔會變成蝙蝠俠果重思想，只可以說sf重視既係未來既佢，而rf推前左計劃拎到佢出現重大改變

話說早兩集出個個accelerated man(好似咁叫)幾時捨得出返

E-2 Wells睇哂

掉wally過去

但係點解會話推前左？即係flash本身唔應該係俾rf製造出黎？

flash本身係被e1的Harrison wells係2020年創造出來

幾季以黎難得岩既決定

我諗得佢係正統?

Sf入面嘅Caitlin正

Black flash 炸死左
咁LOT 仲會唔會出現black flash

冇睇LOT
Captain Cold喺點死

Black Flash 比人Nerf到好似仲慢過zoom咁

犧牲自己炸瓜班time master

好似話趕住要逃獄

Time pigs

會掛
今集lot二百方隻錶都有響

二百方

你係得既

笑死

笑撚死

假blackflash黎
純粹sf create出黎

諗咗陣先明

噴火佬呢 佢都要逃獄架wo

明明就唔係逃獄死 btw二百方

假blackflash 黎

真black flash 仲快過rf, barry 邊可能打嬴

突然覺得rf 係savitar
未來人, 比flash trap,

講緊prison break......

其實s3 Lincoln 都少出場
michael 先係主角, 始終監獄scene 佔多

BA贏過BF一次咁大把

依個角色真係好撚型

Prison break過咗第一季跌watt跌得好勁

好似第一季係變左爛劇

《綠箭俠》第五季的大反派「普羅米修斯」(Prometheus) 的秘密身分已經曝光了，那麽隔壁《閃電俠》第三季的大反派「薩維塔」(Savitar) 何時才會向閃電俠揭示他的秘密身分呢？
最近在接受國外媒體TVLine的採訪時，「凱特琳.斯諾」丹妮爾.彭納佩嘉 (Danielle Panabaker) 如此說道:「慢慢地，不同的角色會發現到薩維塔面具底下究竟是誰，但我不清楚觀眾是否會那麼快就被告知。」
隨後，「閃電俠」格蘭特.葛斯丁 (Grant Gustin) 加以補充:「這次將和以往的揭示不一樣。在我們把所有的線索聯繫起來之前，觀眾已經逐漸發現逆閃和極速的身份了，但是我不知道今年你們會透過什麼方式知道，而當你發現時，你的反應會是『天啊，過程中真的沒有多少秘密或暗示在裡頭。』」

咁一定係佢

係邊個

唔會真喺BA咁低能吓嘩

如果係ba 點解佢要令d人回復係flashpoint有既能力？wally可以攞舊石俾佢 但其他人呢？同埋點解要殺iris? 不過講真 savitar 真係無做過一件傷害central city 既野 所有事係針對ba

TV Black flash 即係s2尾zoom俾time wraith捉到轉化而成嘅嗰隻嘢？

BF同Flash應該未交過手？

你不如諗下點解Barry叫BF做Hunter Zolomon

淨係得rival 同埋scpd 幾丁友死咗

都話佢奶左咁多年臭閪 頂唔順

savitar叫做間接有殺人既
但佢目的真係幾明確 針對team flash
唔搞平民個d

我比較期待佢今季用咩災難做下季開頭

臭西之死

照睇曬

會唔會savitar 係一個經歷左iris之死既barry allen?
(可能係flashpoint 果條時間線, 或者其他時間線)

如果Joe係Savitar,成件事會好有趣

咁點解要殺自己個女？

呢條臭西人人得而諸之
今集最尾 Barry 飛鳩佢

如果savitar係BA 就解釋到未來flash消失左!?

有人話LOT future Barry段錄音都係一個提示

就嚟1001,我諗要整定個template